講真巴塞要重建 可以諗諗佢 — Luuk de jong（內含詳盡分析）

首先，盧卡迪莊呢位球員既實力係有目共睹，剛剛已經挺身而出，連入兩球拯救西維爾於水深火熱之中

呢種領袖氣質絕對係巴塞自佩奧爾退役後，咁多年黎一直都缺乏既，大家成日都話美斯輸波頭dupdup，帶領唔到球隊呢個問題，簽入盧卡迪莊就可以解決

第二，盧卡迪莊本身已經踢緊西甲，唔存在要適應既問題，而且買入同聯賽球員可以削弱對手，等於未開季已經多左六分優勢，下季皇馬要追又難左

第三，買入佢既難度比買big name易好多，方便投放資金去其他位協助重建，大家都知道西維爾不嬲都做開selling club，所有球員都有個價，唔存在非賣品既問題，盧卡迪莊既價錢一定合理、公道

第四，大家都知道巴塞新領隊朗奴高文係荷蘭人，而盧卡迪莊亦係同鄉，將帥同聲同氣，對戰術理解，球員指令都會更清晰明確，百利而無一害，而且迪比，雲迪碧克呢啲荷蘭兵已經係巴塞目標，連同本身既法蘭基迪莊，可以組成荷蘭新世代四人幫，重建巴塞黃金一代

第五，巴塞既前鋒蘇亞雷斯本身都係荷甲出道，繼續用荷甲前鋒可以話係一種傳承，而且隊中有兩個迪莊，落到場用波時可以大嗌：「迪莊攞波！」擾亂對手，算係戰術上既小聰明

總之一句講晒，巴塞，唔買無所謂，你損失！

你都迷迪莊？

第五真係好屈

第五個點破

真，朗奴高文唔係幾掂
應該做半季就走
不過L de jong 未有執教經驗
我驚鎮唔住隊內班大佬
第一次就教大會
會唔會復製第一次教波既哥迪奧拿

係 佢算幾型囝

講緊簽佢做球員 請認真討論thx

仲可以考慮簽埋 里昂丹比利 富力丹比利 些路迪丹比利 組成丹比利四巨頭

還好啦 我會當係實力派

兩個迪莊同隊有無加乘

LIKE你第五點

巴塞一早聽咗你講

升咗個青年軍上一隊 叫巴斯基斯

巴塞要引入領袖式球員就要拆老人院

舊布斯基斯下季唔用啦 有迪莊佢躝得

第五點
應該買埋里昂個丹比利

第五

迪莊仲有個兄弟打攻中，唔爭在買埋啦

咁都要以實力為前提既

兩個迪莊, 傳波個陣會有誤會, 冇可能

冇睇第五條就覆左sor

兩個一齊打前鋒，啲後衛都唔知邊個打邊個

買埋佢中場夠硬

李斯潮文黎？

第五點真係

第六點 巴塞中意有經驗球員，lukke de jong 成三十歲啱晒巴塞